黑狗換衫扮示威者防火，搏民意反彈，點知個個贊成？

做埋義士唔敢做果part，大家要講返多謝

放火？

係